其實中國真係好可悲 一個無靈魂既國家

難道你係有靈魂既人？

唔係 但係未見過咁大既群體係無靈魂

咩叫無靈魂

邊個話無,不過全部都係惡靈.

hk is the same

錢就係萬物之靈

樓錢內鬥 邊個話冇